咁既人生值幾多分

是咁的 想分享下睇下我人生仲算唔算最難搞
今年廿頭 Ive仔畢業
讀左垃圾商科 讀埋top up拎個垃圾third hon
屋企單親 得自己同老母 由細路住私樓家道中落變公屋
兩人單位超舊式超開放式你眼望我眼果種
屋企有債係身 自己都有一筆student loan

有時諗將來 真係一片空白 拖都唔敢拍 怕害親人

未完點比分

4.5/10